澳門人好明顯係大鳩香港狗，又派一萬

基於新冠肺炎疫情對澳門經濟民生造成影響，澳門特區政府決定對本年度現金分享發放作出特別安排，將以往一般於7月開始發放的現金

又派

住澳門冇窮人

來生只做澳門人

On9做乜撚嘢澳門人

人哋誠哥係手足，激起香港藍絲民憤

祝你快啲去投胎

爛鳩維穩費，澳門要派錢先有維穩

今生己是澳門人 🤣

心願未完，

等小弟有朝一日，能一插你老母

深穴，一定投胎做澳門人

拿，比[black]你老母[/black]你依家插！插完快啲去投胎喇

香港連維穩費都無 有錢就唔好攞 我攞埋佢

佢地年年都派喎

乜香港人需要維穩咩？

快撚D上網啦，英文堂15:30夠鐘啦！小學雞

咪撚以為林鄭俾你果3500津貼就扮大人啦，你老母諗住俾哂我買威而鋼呀，哈哈哈哈